【I/A】薑餅人王國 (32) - 維一維 又位位一萬石 佛心餅餅公會戰開爐

官網

餅迷照顧區

1001 Template

公會EXCEL LIST
鳴謝再也沒法倒如當初巴打製作

12000石一隻紫都無

30抽 3隻latte 1隻石榴 已原諒

【情報】目前可領取的序號 (共6500鑽+100體) 2/8更新

兌換網址

WELCOMETOKINGDOM 500鑽
KINGDOMWELOVEYOU 3000鑽+100體
KINGDOMNAMDOBLUE(聲優翻唱op) 有效至03/14 23:59 500鑽

Q&A
Q: 幾時首抽?
A: 打完1-2之後入埋序號可以有4個10抽

Q: 抽咩好?
A: 首抽需要抽坦 補
詳細參考:

Q: 課咩PACK好?
A: 地剷霸權巴打整左個list可以按自己需要課金

Q: 寶物幾時可以抽?
A:CH.2中間有個寶箱，開啟後寶物系統會出現

Q:玩到部機好熱?
A:去設定較返30fps

Q:建築收埋左係邊度搵
A:左下角編輯>保管箱

地標介紹
當你覺得石太多
角又齊齊地
寶又齊齊地
唔知啲石點洗好
咁地標將會係你嘅用鑽之選

Q：點起地標?
A：左下【建造】> 【圖鑒】> 左邊【第二格】

Q：一共幾多個地標?
A：截至目前12個
(事前登錄有一個，但依家除咗你買事前序號、否則無機會拎到了，無記錯好似係戰鬥結束錢幣量+%)

Q：點解要起?
A：因為地標帶嚟嘅效益好過你齊隊仲走去抽

Q：係咪畀石就有?
A：有啲畀石就有，有啲要畀錢+建材

Q：地標有無得升級?
A：有，所有地標理論上都可以升級 上限10LV
要時間類嘅升級減時間

+%類嘅升級+%

特別提一提【滴露摩天輪】同【圓滾滾扭蛋機】
依兩個記得拎咗碎先好升級，因為一升級就有得再拎碎
唔好浪費咗

Q：有邊幾個地標係必起?
A：以下整合方便各巴絲查看
自行選擇閣下認為自己有需要嘅地標

【滴答餅乾鐘樓】
效果：工作生產時間減少

價格：50,000金幣
建材需求：5個極光柱子

【毛骨悚然鬼屋】
效果：暴擊率增加

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光磚頭

【熾熱火炎山】
效果：列車交易完成時間減少

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光指南針

【永恆之冬雪花球】
效果：防禦力增加

價格：100,000金幣
建材需求：15個極光柱子

【沉睡果冰獅像】
效果：攻擊力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【琉璃露水花園】
效果：體力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【巨型甜點塔】
效果：體力果凍補充時間縮短

價格：3000鑽石
建材需求：無

【滴露摩天輪】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【圓滾滾扭蛋機】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【混沌魔王城堡】
效果：傷害抵抗增加

價格：5000鑽石
建材需求：無

【宇宙星星糖天文台】
效果：戰鬥結束錢幣量增加

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光指南針

【巧克力螺旋麵包飛行船】
效果：熱氣球探險時間減少

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光柱子

你睇下你下面

FD List 餅餅Tier List:：

公會EXCEL LIST
鳴謝再也沒法倒如當初巴打製作

[/center]

提一提數據參考用
【心得】薑餅人配料數據大解析－轉翻自韓版測試大佬+修改內文語句（update 2021/2/10 14:48)

刷配料去邊到刷好

可以選擇唔開d新產品，比如你極缺柱就解放多d會出柱既

寶大帥所屬公會收人 -6
長玩 每日3次討伐

抽咗成 15000 石至中

餅餅花名整理：

甘草：甘地 甘草米

藥草：草藥 草地

鎮POST之寶，獨角獸鬆餅餅

唔知係咪心理作用 隻game好似順咗

順過今朝（雖然收料果下....好似俾比時好少少少?）

無wifi更新唔到，load完又load,dklm

之前LAG啫

上個post D 巴打邀左

直接還返佢派既所有野

課金 拎碎 先拎到

收料真係未試過咁順 可能其他人仲更新緊未入game

隻吸血鬼活到最後

都係 慣咗lag住收料

Kuouuu ++++

改左同一樣既連埋一齊 收木頭同糖可以快啲
利申唔執位

邀左

------------------目標 : 聽日中午前第1階段------------------

鬆餅世一
方式 : quote依段 & 留ID就OK
第1階段要求 : PVP排名「鑽2」或以上

歡迎長玩人士同鬆餅fans
頭先誤踢果D同返我講，我會幫你入埋EXCEL待批，再收返你

請同時輸入下方連結

（差唔多鑽2嘅都可以落住List先）

id: MountainBean
另搵好友

召喚唔知叫咩曲奇巴打

17萬戰孤兒仔有無人要
豬仔係呢度

巴打，公會有冇得留位

-5-5

上季大師得唔得
呢個星期冇時間打

ID：皮蛋黃 22.5萬 求邀

10萬戰
戰力穩步上揚中
長玩，中度課
有冇公會收留

新手首抽值得刷latte?

有

我想入公會，仲有位嗎？
戰力16000
ID: MZJJX8592
Tfdfvh

OceanTT

可以填住waiting list先
如果聽日中午未收滿的話會再搵巴打

提提各位記得買新地標 5000石

1萬石唔反了

佢送果一萬石一野比返晒佢

Id：墨魚最可愛

邀咗
麻煩每日簽到+3場會戰
5000地標都盡量起
THX

又要排隊入驚

id: 甘草仔

碎片堆出黎

哭能咗
幫人抽 一抽中磨菇藥草兩拿鐵
我抽咗幾廿抽先中一隻妖狐我屌

高端好似好多人轉黑麥

Ki 唔好意思要你add多次 頭先入game睇個邀請無咗

又死ser?

-4-4

有冇lihkg2 嘅會長
收到邀請但係已滿 請問會唔會仲有位

好on9呀

屌朝早摸咗兩下餅 夜晚又要排隊入驚
餅癮發作

我想收野呀

可以加我嗎，上季係礸1
Name: Tfdfvh

邊有得排，要擠入去

公會無得講野ZZZ

ID: 四葉草莓

18戰力up 上季鑽1 依家鑽3

想入公會

有無公會收人
18萬戰
長on

GAME ID
ASSHO 波露露水
係唔係度
麻煩打足會戰

真係未試過玩手機game入唔到ser on撚79

痴線都唔知要等到幾時

屌呀 就黎11點啦 公會都未入 又未打到討伐戰

有無公會收人

屌，我都歪足兩隻妖狐

有冇咁撚垃圾呀 好耐未試過玩game出火 屌

好過堆唔出

id: Unsub
16萬戰

ID：濕鳩陳肇始 13萬戰 鑽三

我邀請你果時係咁

定你依家online到? 我試吓轉自由mode?

狂撳確認就迫到入去
我就是成功的例子

id 早晨啊
100000戰

大家好 唔好意思宣傳下公會 佛都有餅
好歡迎低戰力玩家 加入一齊玩
最緊要有心 慢慢玩就得
祝大家都可以歐爆 抽到想要嘅餅餅 多謝大家

我都好撚燥
會長好撚忙好多野做
但唔比玩

其實唔洗理
正常人邊有咁多糖升
國家隊都未搞掂啦

ID Yoosha 16.5-17萬戰
上季鑽一 今季暫時1600分 鑽二三上上落落

目前玩家登入人數眾多

唔知講咩好...

NHLSF1513
鑽3仔 有冇公會收留 常on

其實升滿正常5隻都已經上到鑽1鑽2

有無公會收人
我同我男朋友都係鑽石3
我 萬3戰力 男朋友萬6戰力
我哋會定期貨金！長玩！

邀左 應該齊人

呃人嘅

哭撚咗

維修完都仲係咁 想知佢維左d乜

太好了我仲排緊隊，未入到game

萬幾?

仲有無位 18萬戰長on

依家咁咪話維護完啦 咁大問題都未搞掂

寶小卒仲未更新到

屌係13萬同16萬

有無公會收人
我同我男朋友都係鑽石3
我 13萬戰力 男朋友16萬戰力
我哋會定期貨金！長玩！

如果上面D巴打入晒就齊人

召喚
薯仔餅 山埃#13778
ASSHO 霍金旼祉#1390
波露露水 森林中發現寶#32151

我開左公會叫焦糖餅餅
Hea底 唔好失蹤就得

有冇團收人
常玩 但得6萬錢戰

維護完都係入唔到

如果唔介意大家都唔係好高戰力
可以入 佛都有餅
我地一齊玩

整緊公會系統
lag到覺得就快又要維護第2次

Hea底岩我
I’d:迷兔
入到game即刻申請

暫時入唔返game 話咩server爆咗

咁拿鐵呢

我個公會自由加入手快有手慢無

湯巴pin 埋黎通緝

星星糖大容量盛惠358

又話公會俾人踢咗 重置時間縮短又呃

唉
最怕失蹤人口
不過今日點都係官方維護嘅錯

同kobe巴應承咗一定有位
（到時試下加你好友再邀請，唔得就pass個副會長俾kobe巴收你）

前提係要佢個server穩定d先

維之前踢先係

Game都入唔撚到 含撚啦屌你老母

撳到有一秒delay 以為得咗
點知下秒個視窗就彈出嚟

加油 迫佢老母閪出嚟

ID janone
鑽3
功力14萬

課完金就入唔到去

公會：貓巴士
-5

仲有冇公會收人 14萬戰鑽3長玩

㩒到彈app都入唔到

仲未堆夠

打機都要好似爭櫈仔咁
Cls

係維前啊 定創立個時間唔係 入個時間已經重咗
依家唔敢試入 有陰影有冇人知

好有N年前ONLINE GAME爭登入嘅感覺

超人加菲

Online game都有條隊話我知要等幾多位

屌未做討伐啊 諗住睇定啲點打結果冇得打

係咪好快又會再維護 我諗11點前都唔撚會入到

公告話係你維之前畀人踢，就會重置個時間
依家你無論自己退定踢，都照樣24小時CD
好似係

佛都有餅 歡迎你

驚爆ser 所有聊天功能停左

會長要唔要喺公告欄叫人換鬆餅icon

召喚
薯仔餅 山埃#13778
ASSHO 霍金旼祉#1390
波露露水 森林中發現寶#32151
柯南愛珀珀 柯南 #85258
唔知叫咩曲奇 慚愧萬寶路#192547

其實邊到睇自己到底有冇比人邀

好友

右上好友，撳完會多咗個公會欄，應該嗰度睇

ID: 濕鳩陳肇始 13萬戰 鑽3 有冇會收

G持

ID : rreww28
14萬戰

有冇人收我14-15萬戰左右 長玩
ID:ずっと真夜

入唔到game

課晒d pack 未

結果出少6刀 好傷

我自膠阿係13萬同16萬戰力
絲打有公會？叫乜名阿？

國家隊陣容有冇變？

登入人數太多，入唔到game

id: 黑b

睇pvp 大執位

都好但要等佢恢復咗個聊天功能

D社為咗唔爆ser行到依招

唔緊要呀最緊要一齊玩
我地其實都唔高戰力 都係想識班朋友一齊開心玩

公會名： 佛都有餅

歡迎你叫埋朋友一齊嚟玩

14LV公會收2戰力

要求：20戰力
新公會地標要起
每日簽到 + 3場會戰
勿失蹤

點解出少6刀

究竟有無人係入到game

仲有6條友未出刀

狂撳

少左 18 刀先岩

已經搵緊

數學白痴 梳

睇黎暫時都係入唔到
今日成日都冇入過game

發現入唔到game好過自己入到但係女朋友入唔到

唔得

我依家唔敢quit game

btw

休閒公會 輕鬆玩
有意就留ID

我出一出去覆msg,就彈走左我

唉，好對唔住大家

我都唔敢
Btw仲有無位？佢都就升鑽2 19萬幾戰

㩒到手機爛都擠唔到入去

辣殺驚

又爆ser?

唔得+1, 湯巴vip嚟

個server有冇咁廢

屌呢隻game真係...

公會boss 秒左咖啡 扣得佢好小

睇埋剩返幾位巴打入到game未先
如果聽日中午都未收齊就再開位

入到驚未

好阿 等埋我男朋友收工一齊入阿

拿鐵配料用攻擊定冷卻好

血鬼mvp,快d練

仲有冇位啊 新手想搵公會入下
雖然驚都未入到

又要更新

血鬼用咩配料好 攻定CD

入唔到小朋友齊打交
仲有無公會收留 17萬戰 豬仔係呢度

好
到時再問你

入到喇

好呀歡迎你地！
入到嚟可以一齊傾下計

晏少少你仲未有公會我踢一人收你

攻，我隊人可以打90萬輸出左右，基本上係血鬼打曬，中途隻咖啡就死q左

有好多位
我地都係啱啱新開 如果有心長玩嘅 歡迎加入

如果唔介意可以入我地個公會（但戰力唔高）
有興趣可入： 佛都有餅

巴打我對你唔住 諗住升高少少血鬼先打討伐 但而家驚都入唔到 淨係打咗一次 唔好踢我

留名
Id:awholenewworldss

岩岩入左
我叫基佬王國

唔緊要 都係過埋今晚先睇吓有冇人要踢
玩唔到你都唔想

係咪是但5隻加埋有20萬就得？

【鬆餅世一】

成員 : 17 （+ 4~5個入唔到game / 坐24小時監等等）
方式 : quote依段 & 留ID就OK
第1階段要求 : PVP排名「鑽2」或以上

歡迎長玩人士同鬆餅fans

請同時輸入下方連結

（差唔多鑽2嘅唔介意可以落住waiting list先）

我地好似係自動加入
你試下入唔入到嚟吖
大家入咗 如果得閒可以打下討伐 一齊攞奬勵

有冇休閒公會收人~ 2位常上

我無收到你的邀請

入左

公會chatroom停用

是咁的
我個fd開左個會
叫 光時
有好多位
暫時要求係鑽3 pvp
2日唔on/唔打龍=踢
歡迎lm

打左

Add Ki 佢上咗

黑朱 咖啡 甘草 藥草 吸血鬼?

超人查理加菲

薑餅師傅 求加~~
16月6日晴 我朋友一陣退會~

歡迎歡迎玩得開心啲

入唔到

歡迎加入你個名好正

想入，但要受到邀請
名：三姓貓奴

好友->申請名單
好友->公會
睇睇 應該已經邀左

輕鬆玩 15萬戰
id：含得撚橡皮糖
唔該

我同頭先相同情況，俾咗副會長你
試吓收唔收到佢

唔得就叫我轉自由mode

得10萬戰力想入
ID: 1D1S

頭先搵已經入唔到

招好友解任務

有冇人係10萬戰力左右想入公會
啱啱先入到game開公會
冇10萬但長玩 常on都可以入

公會名：喵星球

唔知我哋工會有冇人抽倒泡芙

唔好意思呀 佛都有餅 暫時滿咗 可能未邀請到你住
如果有成員退出 再睇下你有無興趣入吖祝歐

Cap低先

唔該

尋人
ASSHO 霍金旼祉#1390
柯南愛珀珀 柯南 #85258

仲有無得入。
ID:單細胞寶寶菌

見到了，入咗去

搞掂

好似冇人睇到咁

真係個系統出bug
好彩可以搵副會長收人

Lm
煎啫餅人 玩開控隊21.5萬 鑽2 國家隊23.5左右
但啱啱走左會，要等聽日2300先入到，如果到時仲有位求加

仲有14分鐘記得打討伐 唔好蝕

要邀請，想入
ID: Kalaaaaas

冇問題，幫你留位（仲有幾位巴打都坐緊24小時監）
最緊要唔會好快又轉走

想入
ID : rreww28

原來我set左自由加入

真係唔好意思呀 我地暫時滿咗
希望你入到其他好好嘅公會

就差你兩位六刀 去咗邊
唔撚想第一日就要咁撚樣搵人法

仲有冇公會收人 13萬戰only
id: aYqq

地平餅王國公會收人
半休閑 收10戰力以上
要每日清任 每日上線
有意者留留id
要快 想11點前打完3次討伐

啱啱好10萬戰力得唔得
ID: 1D1S

ID : rreww28

paranoids

japjapjap

加左 唔該快手打左3次任升升公會先

薑餅師傅 thanks!

想問下你會唔會想入我個公會
比較休閒
公會名：喵星球

仲收唔收人
13萬戰
ID: Yuen95135

係唔係打完三場龍就ok....好似無其他野嫁可

邀左你了

應該係?
我今日瞓到下晝先起身 已經無得玩

上左鑽2了 Faiii

加左 唔該快手打左3次任升升公會先

其他人唔好意思，暫時full左

sure

仲有無公會收留

已邀

加咗，快d打3場討伐

入game頭10抽 仲要唔係石

兩個都加左
希望趕得切

已邀
你個fd 可以就再quote啦

巴打你走先

係咪廢嘢嚟

三姓貓奴
Pls
希望趕到

求加
id: ZJBYQ1254

彈完又入唔番

8/30了
做任同打公會戰就得
最好10萬戰力以上
有意就留ID

唔好意思呀巴打 公會暫時滿咗人 未加到你住

無乜用暫時

我都想入
12萬戰
Id: Popopepepopo

又太多人唔比入, on9

遲下磨隊岩用

佢公會聊天功能停左屌

啱啱好打得切

岩岩好打晒3場 好低傷

又入唔到

請問而家退會係唔係要坐24

起碼冇蝕3場

屌佢老母番左12粒鐘工放工想開驚玩下都要login 唔到，好撚燥

頭先柒左以為要add fd再add入公會
再收多次人先
公會名：喵星球
休閒公會 要求每日on同埋長玩
戰力8萬以上 差唔多都當ok啦 希望會keep住升上去
填excel form

lag到on9

Del咗佢煩躁感會消失

未玩過game入唔到既理由係太多人
一係就維護 一係就入唔到

好似返返去十幾廿年前玩online game咁，大塞車入唔到驚，感覺好奇妙

以為玩緊1幾年前跑online 岩岩更新完要排隊入

番到online game年代
當件wow有期都係咁

招7個送禮勤 日日on
Sheisfat

係

id: 同佳想開心

千其唔好出嚟，我諗住轉ipad撳就入唔返

其實甘草係咪仲可以繼續升
定已經冇升嘅價值

利申 冇Latte

手機成日彈 點知bluestack直頭裝置不相容更新唔到

我用ipad玩 彈左game入唔返

點樣可以提升刷到高階配料既機率？
我諗我玩哂d果凍都未必中到一次
刷到我勁炆

隻新餅PVP係咪唔好同甘草一齊, 廿草出技再黑朱再佢, 對面咖啡已經出左技

可以幫你加咗落list

湯巴 我入左啦

反正過咗11點，唯有等多個零鐘再試

課金

麻煩哂

次數
同埋氣球都算高機率

你打到邊同幾lv先？

但無論到邊都應該唔會棄甘草住 佢太獨特

岩岩出左一出 即時入極都入唔返

完全唔夠錢起野
點搞

見到

BTW記得入公會TG
會傾下點打隻王

許願樹任拎

儲下儲下幾日唔用錢就得

我餅威武

打到暗黑7-8 石榴隊15.5萬左右

填左form

終於打到鑽二 留多次名 id 石山街

頭先我未俾隻game彈出去嗰陣應該有邀到你
唔知幾時入得返game

豬仔係呢度
17萬戰 S1 鑽1 S2 鑽2 中

幾時先入到game

係咪未玩得 繼續等派石

國家隊係咪應該由拿鐵取代甘草

係入面玩緊

行開一陣又入唔番game

【情報】【活動】挑戰任務

普通班
1 製作豆豆果凍果醬/10
2 通過2-3
３ 製作十字鎬/15
４ 通過2-14
５ 領取許願樹每日獎勵5次

特別班
1 製作斧頭/15
2 製作十字鎬/15
３ 製作黑麥麵包/15
４ 領取許願樹每日獎勵3次
５ -

特別講座
1 製作糖果花/10
2 製作像實桌燈/20
３ -
４ -
５ -

d人係latte換咖啡

屌,玩玩下彈左,LOAD唔返入去

湯巴公會係咪爆到傻？
十七八萬戰入其他等住先了

我都係已經忍住手無撳出去覆msg

入面好多大神

課左咁多谷隻5星咖啡 咁快就gg

畀啲掙扎嘅巴絲有無人未入TG
未嘅@我TG邀你，或者Game頻有link

【鬆餅世一】

成員 : 22 （+ 6個入唔到game / 坐24小時監等等）
方式 : quote依段 & 留ID就OK
第1階段要求 :
- PVP排名「鑽2」或以上
- 20萬戰或以上

歡迎長玩人士同鬆餅fans

請同時輸入下方連結

FULL咗

D人係2隻一齊用喎,走甘草

想問係邊5隻 黑朱 咖啡 latte 藥草同？？

黑麥/石榴

公會要人 戰力不限 休閒玩家都可以入 最緊要要打齊boss

依家要20萬戰以上先得？

仲未入到

人數眾多 係真唔係啊

已經放棄左入驚

Pvp 鑽2 + 20萬戰
但坐緊24小時監
ID: C0WinD

課金買禮包扣左信用卡 但係server lag機冇比到禮包我

佢會之後自動比番我定係我要打上信用卡中心stop payment?

成個ON9仔咁係度撳左十分鐘確認

好，唔該巴打
不過未入到game haha

我頭先成功左 但手多又出左game

唔緊要，長玩就ok幫你係list到填咗

由維護到依家都未入到game 就嚟痴線

問薑餅人客服
應該唔關credit card事

辣殺驚 課金都load 唔到

你試下禁多次就會唔扣錢出
不過我係用gift card的 今朝都係咁

就黎想棄驚

1588分 冇飛啦

我等多幾個鐘先玩

個PVP仲要繼續壞鳩左隱藏
唉實俾人打到變ON9

開左32個post 起碼有16個post係隻game有事既時候吹水吹出黎

我比latte石榴屌打

係咪冇驚做到

試下連去韓國 vpn

垃圾營運，未整好咪撚比人玩啦

failed

我見到game入邊冇扣到個禮品個quota
但我入ebanking 睇番 credit card紀錄 有筆待處理既扣數

試過 都係入唔到驚

因為佢咁搞到上唔到大師就唔玩了,ON9驚,玩到嬲

你打尖打到幾前都入唔到架啦

我頭先入過去一次,岩岩好收左D野,PVP卷都未用就彈撚左驚

屌 一有大小小更新就咁搞 搞到已經唔係咁想玩 一係就整好哂先開 唔係咁整完又整

佢會彈句你有未領取物品，之後就拎得返個禮包

有無公會戰推薦隊 1日3次唔想浪費

暫時結論係唔用咖啡 入石榴

上到啦

iPad撳左成個鐘入唔到
一轉手機試就入到

why 唔用咖啡?

反傷一下轟死自已

唔該巴打
錢扣左唔緊要 最緊要有野收到

有無錢公會收7萬戰

我而家國家隊pvp打控隊用佢頂第一下 通常都頂到

啱啱玩，頭十抽就中算唔算好彩
定係個個頭10抽都中好嘢

原來係反傷

不過其實用一次就知咖啡一定唔會用 打得三萬幾

不過我打得最痛係隻黑巧

抽曬所有野都冇中過
負評左你

唔該巴打 你可唔可以試下邀我一次 睇下入唔入到

已經好好彩

Not bad 有人頭十抽中三隻 有人二百抽都未夠碎合

甘草打公會戰都好似幾好

新手前2日入坑岩岩人品爆發
其他game唔見我咁歐

公會名 光時
主收鑽3以上朋友
目前有20個位
2日唔on/每日唔夠3刀就踢
歡迎LM
聽朝訓醒會加 如果冇死ser

巴打有冇得加埋我朋友
雖然唔太勁 但會長玩
Id: saiboreal

淨喺我收到邀請

ID含得撚橡皮糖
15萬戰 唔該

仲要23小時30分先入得

黑麥幾時又上左神台

有冇休閒公會收留吓 邀請吓
ID: 樂樂餅 (鑽3 15萬戰)
ID: hoiningbobobbchu (9萬)

歡迎加入 每日上線 打討伐就得～

改左唔會打召喚物 其實應該唔錯

但嗰個位唔係應該係吸血鬼咩

嬲嬲地抽曬剩低D石
唔中拿鐵上唔到4星

差幾多 我仲差2隻先4星

黑麥世一

剩低果3萬石一隻都唔中,依家得3星17碎

Full了

佢維修左成日都搞唔好競技場隱藏角個問題
依家俾人發現尾位係血鬼就俾石榴輪姦,玩到想棄

岩岩用左全cd 拿鐵
感覺全攻好D
拿鐵出技都無可能快過前排
用cd 效益唔大

俾齊5個CD都做唔到第一個出技咩?

我隻拿鐵用哂扣cd快過黑朱出技 第1個出技

有冇活躍公會收人？id 豬古力力豬 15萬戰 鑽3

我係咪可以順利玩 有兩隻坦 但係咪要抽埋補？

仲有冇人無公會有興趣入黎
長玩打討伐戰就可以

公會戰國家隊係邊幾隻

開吧 之後抽埋latte 藥草 石榴

屌，今晚唔知乜事
勁撚好彩，第二個10抽中嗰隻朱古力（聽講好勁？）
應唔應該繼續抽好
有啲想中勁嘅坦克同埋補血

都Ng g dim計

係囉,好似甘草咁,塞滿CD應該係第一個出技

朱古力已經夠坦 就盲了

絲打我男朋友終於收工
麻煩你發公會邀請比我哋

Id：畀我諗諗先
Id：豬西王國

藥草即係甘草嗎?

最尾果個韓文字黎

我甘草》黑朱〉拿鐵
甘草同拿鐵都係降cd
黑朱就減傷

新手一問請問咁樣配搭ok嗎？虎女值得培養嗎？

唔係 綠色果隻先叫藥草

可能因為個符號 你留ID我加你？

我再見下先

YDSGQ7628
求送禮勤

睇*

如果闖關
有黑朱係咪唔用牛奶都得

老虎有D過時 見到你有黑麥 可以練下 今個月佢應該係MVP 如果唔夠坦就咖啡換牛奶
寶物用30%攻 防 -cd

烤箱戦隊餅乾人웃

坦到就係 基本上牛奶都冇咩出場空間

ID:甘草仔
18萬戰

有公會boss國家隊未

ID : 剪啫餅人
19萬戰

PVP你可以睇下TOP嗰啲國家隊
PVE推圖乜鳩都OK
會戰就唔用咖啡 拿鐵

巴打 介唔介意比埋我同我朋友入？
我id: 奶茶02 21萬戰力
朋友id: saiboreal 10萬戰力

得8個 禁多位巴打未有公會嘅快D嚟一齊升啦

點解升12城我要起間爛鳩野

但我朋友係打200場pvp就得

XKHBP4181

最煩係升lv
btw已12城了

Id: Hojai167
求休閑公會收留

可能我快你2％

想入呀但搵唔到嘅

問題係點解條件唔同
我唔想起間野

少課玩家起5000鑽個新地標值唔值？

咖啡係咪廢咗了

梗係抽啦，啲石留低有乜用

條件應該一樣 唔夠位show出嚟姐

似bug wo 佢果張係6定唔知7城

因為你個FD呃你 或者佢根本唔知
完成度4/7 但張圖顯示果度得六格
即係佢最後一格冇顯示出黎就係要起間野

要拉落去睇

試下向上/向下拉下張list

謝謝巴打，重有想問我用左4000石買扭蛋機，係唔係浪費左，因為出靈魂石好慢，又未必係自己想要個😭

咁比id我邀你

國家隊 甘草是不過時了 轉黑麥／血鬼?

CookieHome收人
招20萬戰以上人士入
同埋要有新地標
會入面有過半過20萬戰
力爭1%拎獎
TG:@ilovebangbang

ID 濕鳩陳肇始 鑽三 14萬戰

ID：道地百果園

我第3日就起左了 當拎下分

應該用咩隊打條龍

邀咗話我聽

邀請咗

最新國家隊
黑朱 拿鐵 藥草 石榴 黑麥

下 笑左喎 睇下先

黑麥打公會戰係咪都即死

Id: VBXJD0301
交換禮物

想入 id：yuhik
16萬戰

長玩必起
只有遲起同早起分別
同埋官方送很大
推圖又一堆石
唔使太擔心

點解係黑麥
同吸血鬼有咩唔同

血鬼打最遠
黑麥打最低血

公會BOSS應該吸血鬼好啲?
黑麥PVP?

之前冇人用黑麥因為會打左甘草d仔
而家改左唔打召喚獸勁咗好多

眼鏡寶物有冇用?
得3個位好似冇乜用咁

第一次公會十連

算啦,拎前100名睇係無意思
人地無限資源想練邊隻就邊隻
普通玩家連第一隊都未練得滿既時候
國家隊點樣轉法你都係跟唔到,要繼續練埋用緊果隊佢,唔係連玩都唔洗玩

會戰好似有

有粒拿鐵

湯巴

我仲未中

好呀 絲打 依家邀請你地 歡迎歡迎

那裡有拿鐵

0.3%

屌講錯 泡芙

咁換邊個寶物落黎
好似+攻-CD+防都係必要咁

推到有30個巴打 依家12個 休閒公會嚟 會打boss就ok

唔好意思呀我地暫時滿咗位
我地遲啲有位時再睇下你地想唔想入吖
祝你同朋友玩得開心

公會已開

鑽以上請留ID邀

巴打入唔入我公會

問題係人地新國家隊戰力低啲 個組合都打得贏戰力高嘅人
唔與時並進都係會淘汰 普通玩家唔係所有餅都已經練晒上五星咁更加應該轉

有用3次機會

邀咗邀咗 一齊grind啦

拿鐵調料用冷卻？

香港LIHKG香港

要入公會既請copy依段/留ID

鑽或以上即可

講係咁講，但無糖無星，你想轉都轉唔到同血鬼一樣，低星低lv黑麥無用，要玩到極致先會射到你開花

作為一個公會會長，我覺得很無奈。明明一開始時設定成只能邀請才能進入，遊戲途中它自動變成公開，湧入了一堆不認識的人。遊戲的公會系統在下午緊急維修前也常常連不到線，踢人也踢不到。只能在剛才維修後才能踢。我對被踢的也感到很抱歉。

Copy FB台仔既留言
如果之前跟Excel list入左 嘉頓雜餅人王國 公會既
又俾我踢左真係唔好意思

休閑公會 亞馬遜探索餅乾店 有大量位

唔追排名 冇戰力要求
純粹希望大家每日簽到同打討伐就得

有興趣嘅請quote呢段留id
聽朝send邀請俾你地

屌官方就對了

血鬼依家都算係mvp
不過就算轉練黑麥 公會戰佢都有用 唔會白費
但係起碼可以練住拿鐵先

所以話我最憎出新餅

賠石 賠石 賠石

無課輕課玩家係永遠追唔到新潮流，糖每日就得咁多，練一隻50差唔多要大半個月，與其為左驚果少數人不如練好自己隊野去嬴多數人好過，當然練好左再練其他係ok,主流角練好左點都有用既

有冇巴絲入

絲邊有女人玩

g持

口罩巴瞓咗未
有無位收
口〇〇口
20萬戰 鑽2

餅餅咁可愛都冇

香港LIHKG香港

要入公會既請copy依段/留ID

鑽或以上即可

最好有新地標（可用佛心營運一萬鑽起）

晶1得唔得 刷緊pad冇時間打pvp住

依家有2個人 繼續收人

留ID

加咗，唔好喊

已邀請入

done

公會隻王點打先高分？
2野就隊死隻咖啡

好奇問下會唔會有公會（美食殿堂）嘅tg/dc group
我頭先想係公會入面打字 佢話已禁用

btw 同公會未full好友嘅歡迎加我 我仲有位

咖啡可以收收皮
我用牛奶（無黑巧）毒菇 藥草 石榴 血鬼
打持續傷 加復活寶物
雖然都係得個十零萬但好過用咖啡

仲有冇位

id:臭豬西西
鑽2 廿萬戰

有 tg add左我先thanks

大家入嚟update下

有冇公會收新手

想加
ID: CJGQF4114

再推

香港LIHKG香港

要入公會既請copy依段/留ID

鑽或以上即可

最好有新地標（可用佛心營運一萬鑽起）
0
0

pve 同 pop 分別點組好？

黑朱 甘草 石榴 藥草 咖啡
最普通既組法

Pve睇情況 黑 咖 甘 藥 吸血/石榴（睇夠唔夠時間）
Pvp最新隊形可以係黑 咖 latte 藥 石
或者係黑latte 藥 石 吸血都有
亦都可以係黑 latte 石 藥 吸血

石榴定latte好？

明
有無公會收7萬戰

暫時得四丁友

太夜先開冇辦法

巴打有冇性趣？？

入咗了
剛剛你比咗副會長我

加油

再推

香港LIHKG香港

要入公會既請copy依段/留ID

鑽或以上即可

最好有新地標（可用佛心營運一萬鑽起）

岩岩唔係5個嫁咩 做咩變左4個

有個唔關事既路人好似走左

聽朝我會勤力啲搵人入

黑警全家死光巴打再唔送禮我就unfd架喇

我之前删咗喇
見佢第二晚入驚都唔送

un完加我heidibibe

比多12個鐘佢

鑽2了
id 仙氣騰騰 求邀

加左你

公會:焦糖餅餅
巴絲hea 玩可入

幾% -cd latte先可以快過黑朱放技

如果而家用緊國家隊
Latte同泡芙換入去換走邊隻好啲

維護完就冇咗個公會仲要坐緊監
想問下係中bug定係冇20萬戰俾你踢咗？

Id: ChinChinTheBest
戰力： 16萬
排位：鑽
有冇公會重招人 訓醒就入

我屌你地會唔會推得太快
起身玩緊

id：豬古力力豬 15萬鑽3 想搵活躍公會長玩

得18萬 開始升緊吸血鬼同刷配料谷廿萬

求fd子

第一個10抽

latte用攻定-cd？

已加

兩位都加左

巴打你冇鑽3喎 定你俾人打左落去
不過算啦 都加左

我開Ser後冇踢過人
維護前剩係踢過鑽3

但我搵極list都冇你個名

頂 諗住睇退出公會果段字講咩
手快快禁埋退出

已邀請巴打
打討伐、升公會、起地標收碎

啱啱醒邀咗你
同埋俾咗副會長你想搵個餅post上水次數夠多ge

邀咗

公會： 香港LIHKG香港

要入公會既請copy依段/留ID

鑽或以上即可

誠邀咁多位巴打入會

ID:一定叫

Id:發財白板紅中

+frd!

隻boss會反傷，但唔知點解係得咖啡會反死自己，血鬼又未見過反到，血鬼照理應該一下反死自己先岩

公會招人 高過10萬戰想入tg: Sheepsleeppp
每日打討伐戰就ok既休閒會

我懷疑血鬼變咗蝙蝠果時係無敵
所以反傷=0

公會招人：香港LIHKG香港

要入既請copy依段/留ID

鑽或以上即可

誠邀咁多位巴打入會

留言變咗全部收人

75000戰入唔入得

巴打而家tg 你

邀jor

Er...是但 你tg我

公會EXCEL LIST

鳴謝再也沒法倒如當初巴打製作

公會招人：香港LIHKG香港

要入既請copy依段/留ID

鑽3或以上即可

誠邀咁多位巴打入會

休閑會 地精工時關注組
只要每日on同打公會戰就得

今晚應該會有第三個人
可以自由加入/比ID我邀你

[url]id: 石頭砸腳[/url]

吸血所以唔死？

ID： 四葉草莓
就黎鑽2
18萬戰up
長玩 求邀 thanks

因為血鬼招技會吸血?

有冇香港團，唔計戰力排位，每日3刀日日on得唔得

咁早起身
我都係呢兩日大更新完先多上水咋

公會EXCEL LIST

鳴謝再也沒法倒如當初巴打製作

公會招人：香港LIHKG香港

要入既請copy依段/留ID

依家主要收鑽3以上、日日打足3刀

誠邀咁多位愛餅人士

地精工時關注組
依家有三個人
只要日日on同打公會戰就得

唔緊要啦都係方便之後多個人清死魚
有人有興趣的話可以拎埋會長個位

咁我可以專心J餅

黑麥比甘草d兵仔counter架
我打pvp果時用甘草
我有隻兵仔就死勁少血
對面隻黑麥用技打隻兵仔

有冇位
鑽2
id: 哭撚左

會長無人會肯接手架
諗住幾耐無on就要清？

點解琴日開公會 今日已經有人廿個鐘冇on

好似更新改咗黑麥唔會打召喚物

表面上滿咗sor有5個人邀請緊或坐24小時監中

咁好啦

我都仲諗緊點樣會合理d
今季（剩返兩日）因為維護就唔理啦

下季開始貢獻度過低 + 超過24小時沒上線（沒特別通知）

烤箱戦隊餅乾人웃
各位巴絲無公會又有興趣既歡迎加入
無戰力要求 長玩打討伐就得

有冇公會收留
12萬戰
id:呢單野唔係我跟開

用住24小時無上線我覺得ok呀
貢獻度同討伐戰傷害可以再諗諗點為止過低

隻game開公會又唔開公會頻
想傾下會務/討伐戰打法都傾唔到

邀請咗
地精工時關注組

13萬戰
id:Thatcake
想入公會，有冇公會收留

無fdlist滿左加唔到

咁快有十抽 湯巴你課金？

齊咗30人再睇睇有冇開放群聊ge消息啦

btw 召喚坐監中的巴絲...講講大概幾點要邀請你地 :
Holdaadoor （hodorrrrrrrr）
C0WinD （情糖妤松敏思瑩）
藍罐曲奇餅 （柒卡）
GoldenH
煎啫餅人 （打狗打全身）

我有課抽左 30定40抽 毛都冇條

有冇公會收人
paranoids
12萬戰

Id : 冰仔之王國

收

香港LIHKG香港

邀左你

再宣傳下 依家有4個人

ID E1E
11萬戰 求加

因為公會入面好多大佬打龍所以有好多抽

Added

原來係咁

有冇公會收人呀
鑽2，12萬戰

Id:dllllllllm (8個l)
要今晚先入到

收呀，邀左你

香港LIHKH香港

邀咗
地精工時關注組

香港LIHKG香港先岩

有冇公會收人？
6萬戰
id: 我要與你硬碰

Why個post咁快又推一半

打8-30 打到夠鐘

邊度睇到邀請

用緊咩陣
大部份人既必經階段嚟

成個榜都係韓仔

屌你40抽先有1隻

40抽就有咁好 我好似100補底先有

40抽已經好好

上面好多大佬抽到齊碎先合到

有冇公會仲收人？
Id:Kcjx

有一半都係收人 幾分鐘推一次

仲想典

16萬戰

16月6日晴

有

香港LIHKG香港

依家邀你

有

香港LIHKG香港

邀左

咁誇張嫁咩

入咗

Jennie

想請教下，其實正常係咪都係用呢5隻最高lv組？ 定係換左辣椒做latte

黑 咖 latte 藥 吸血

Sor 咖 同 吸血係邊個

吸血我知啦，但咖係咩

咖啡

咖啡右上角

吸血鬼第二排第四隻

邀左

香港LIHKG香港

點解隻甘草去左後排？係咪中左BUG

公會仲收唔收人

中場太多人就係咁

係邊個位入的

8萬8戰求公會收留 長玩

屌係喎
之前唔係話牛奶好過吸血咩

你禁好友/公會

打返公會名就入得

已邀

牛奶過左時好耐

ID: 珍珠奶茶KaKa2

因為等到朱古力味返番來

入唔到 未邀

好中

已邀

你睇下名有冇錯

有咗latte
係咪多數咖啡同latte同陣？
依家甘草係咪要番屋企

加左

其實係 一係就換走咖啡

上到鑽1班韓仔個個全隊5星，今季咁搞法都唔知上唔上到去大師

Thanks !

ID:欅共和國 差1x分上鑽2
國家隊吸血鬼20萬戰 控隊17.5萬
巴打收住先得唔得

入唔到岩名

前10仲要得1隊有咖啡
得黑朱同藥草叫做隊隊都有

我即開自由你即入啦巴打

我呢d平民仲用緊舊國家隊，依家隱藏壞左更加難上

巴打有冇性趣鑽3以上公會

香港LIHKG香港

你隻吸血仲未隱藏到?其實係點壞法
我暫時仲可以隱藏2隻

歡迎

hea玩左成個星期 更新左就認真玩下了

id：RWMGH3099
14萬戰
求公會 邀請

已邀

香港LIHKG香港

仲收唔收人

ID: Qasas10 15萬戰

幫推

招friend日日互互送

ID:萬珠莎華

咩名？唔見

公會名係香港LIHKG香港

無邀請

我即開自由你即入

岩岩有個巴都有依個問題

你打人果時望人地全隊show曬出黎，咁你覺得人地打你果時會唔會見唔到

得了，thx

公會EXCEL LIST

鳴謝再也沒法倒如當初巴打製作

公會招人：香港LIHKG香港

要入既請copy依段/留ID

依家主要收鑽3以上、日日打足3刀

誠邀咁多位愛餅人士

仲有10鬆個位

想請問新地標係指邊一個 Thanks

Thanks

你唔講我完全冇發現
好彩暫時冇比d變態石榴隊魚肉

而家幾多萬戰力先上到鑽2
鑽3 我14萬開始都唔夠打的

我18萬幾、3分鐘後鑽2

入左了

無
淨係課咗PASS

我應該今晚11點半左右就會入到

但睇排行榜果到又見到人隱藏2隻
係揀對手果到見唔到人隱藏

新手，想問隻game畫面lag係咪正常

坐緊公會監 留個位
萬珠莎華
聽朝先入得

3星牛奶

個ser lag姐 畫面lag就30fps

啲道具冇乜用 用cd 牛角同糖好過

好我邀定你先

如果咖啡同latte兩隻都落
我會重點升latte先,因為latte宜家up緊
搏佢上5星

今日打pvp見到個泡菜仔....佢啲寶物好黑

新手想問係咪一定要抽到濃縮咖啡

無咗up啦 收ac啦

好撚難抽

點黑法

我鑽二id:我個女叫心柔
係咪錯手踢咗

抽latte啦

咁已經夠死
好彩谷左上31萬5千暫時無點俾人輪姦

你想太多了

抽到粒糖都10lv...都仲未有4lv秘笈
無4都有3啦

起碼易過咖啡上5星先

Latte 定濃縮咖啡好d 其實我latte 中咗好多次 但見人話一定要濃縮咖啡

sor巴打啱啱search你真係冇印象

同埋暫時係full人（如果今日冇人放飛機的話）
如果有人唔join的話我會再開放收人

未有數據實測 但技好似係差唔多
長遠隻隻都升爆架啦 升左無壞

輕推一下 好多位剩

想請問黑朱配料全減傷係最好？

新手lm

好似防料配副屬減傷最好

係
見過話萬2防以上就用減傷
不過用落分別唔大

唔係萬2以上配防？

一覺瞓醒跌咗廿八分啱啱好跌埋落鑽三
唔怪得俾囗罩巴踢咗
咁我再等下先

呀屌講錯
係萬2防以上用主防配減傷副屬

講錯，更正咗

跌咁多

抽唔到餅好慘

我有曬6粒高級防不過未升，諗緊洗唔洗刷減傷

我打到暗黑第7章左右開始刷

4粒幾鐘被狙擊差唔多30分

唔該哂咁多位巴打

已卡...第7章黑暗另一個世界

一跌即踢會唔會太慘

我見到都嚇親圖我冇cap哂
但係過去6個鐘冇咗廿八分
贏返幾場依家1599分

我之前打到7-9之後停咗個幾兩個星期無推
尋晚屎忽痕打打下推到7-18
目標係推到有得刷黑朱

7-1都係咁秒餅

我琴晚今朝肯定冇踢過人

應該係維護前強制轉自由時
我清緊一堆唔睇要求衝哂入嚟ge鑽3
佢咁啱跌落鑽3

競技場真係打到好炆
同陣營高人3萬戰
但係減CD唔夠人多就會俾人屠
搞到要揀超低戰隊嚟打
贏就贏1-2分 輸就輸6-7分

玩下餅都要行精英制

唔係三十個啦咩

派左十張卷,唔俾人輪姦就假

咁一開始入會要求已經講到明鑽2
可以點 ?

當時個ser死死地
又真係一堆人冇睇字（重要冇填list）申入嚟
我分唔到cd rom唯有清lo

做會長好煩搵人頂咗我算

有冇得留位
ID: 小寶寶賣蛋糕
19萬戰
今晚22:30可以入

可以、我邀定你先

無ge 只怪大師~鑽D排位郁得太快

第一次？當初係咩驅使你開公會

鑽三搵公會收留
ID: CookieCookCookie

被自由出入嗰下係on9既
我都係受害者之一
但係如果係維護前踢既應該有得重置時間唔使坐監
口罩巴話無印象咁會唔會係嗰位巴打記錯入咗咩公會

小朋友才做選擇

Hi巴打 邀咗你 亞馬遜探索餅乾店
唔介意嘅就一齊玩啦

另一半水晶2不過每日玩 希望唔好踢佢

有另一半踢得

邀左你

香港LIHKG香港

你地刷副屬多數升到+6定+9勁唔夠素材

我刷到6

都係睇出咩,+6出D唔太垃圾咪上+9再望多下,廢既就唔再升

我都想知，又完全冇印象見過/踢過佢
佢話維護後入，但公會List真係冇見過佢個留名

我隻藥草D攻擊配料加埋有成20幾%減傷,依家成個倉都係堆+9刷爛左既係度,又唔捨得掉

ID: NeverSayEver

要中哂咁多隻字先search到好難錯
希望今晚十一點前搵到地方收留就算

好呀 完全冇問題

忍痛分解曬佢唔好篤眼篤鼻

我維護前入嗰陣未見你有開excel
收工開返隻game嘅時候就冇咗

邀左、請入

又唔係第1次
但估唔到遊戲系統廢最後會怪落我到咁解

如果真係咁高要求的話，早就學湯巴排百人list咁整啦

+6+9刷到暴擊減益增益抵抗呢3種係咪都掉得

幾時先開返公會聊天
想嘴炮

excel係維護前開但當時好大班人推舊post推走咗

我自己防配料+6淨係刷減傷
攻就想刷減CD
不過暫時淨係得一粒

未收到邀請

sorry真係冇留意嗰陣仲係鑽二 (btw已經打返上去
個閪系統又俾我直接行到入去 就冇理咁多有冇list留名嘅野

水晶2 12萬戰 可唔可以入

唔緊要其實大家都唔想屌官方啦

想問下新一季個通行證送個款建築物同上一季係咪一樣？

第1季同第2季功能一樣
外觀唔同

咁都係唔買

有咩好嘴

但係可以共存架喎
兩倍

鑽2了
ID 四葉草莓
求邀
等候7小時監

暫時已full（因為仲有幾位巴打坐緊監）

想9up姐

望左幾次仲未見到有

缺糖缺到仆街
必買PASS

睇多次

我依家開自由入你即刻入啦

戰力6萬左右

想入d nice d既公會
但又會常有人一齊打下公會任

巴打有位嗎 id：豬古力力豬

休閑會 地精工時關注組
只要每日on同打公會戰就得
歡迎任何rank同戰力
可以自由加入/比ID我邀你
暫時有6個人

有冇工會熱熱鬧鬧，
收2個位。我同一個朋友。
10萬戰。每人會打

15.7萬 鑽3頭
有練吸血鬼同公會地標

Id: BlueSheet

我要指南針

冇問題 全力mon緊post等開
Btw我睇左幾次公會欄好友欄信箱個堆都冇邀請

有意 id : lindengbaby

id: lindengbaby 鑽3

唔知今季21萬有冇機上大師
吸血鬼隊 見人隻拿鐵放技沉默左但我都放到技
其實係點計

真 完全cut唔到人技衰過甘草 定沉默係其他效果

純粹定人 冇封技效果

有乜意思......

應該唔係CUT人技
係開唔到技

我啱先打pvp果陣有試過比佢定住左行唔到埋去放技
比佢拖左1,2秒 最後輸左

開到喎 係d餅係痴實曬郁唔到

thanks巴打 一入就比我汁雞到條龍

成隊除左黑朱比條龍2下拍死

記得唔好落咖啡，寧願要多隻補

唔落咖啡既話連輸出都冇

再多lv一下就死 連技都放唔到 更加唔會有輸出

開到 所以唔知係咩效果

ID: 卡戎王國
鑽二

有冇會戰隊推介

唔升都升左 依加都係安慰緊自已用咖啡吸住留係個陣到食多d傷

想試下帶無敵寶物睇下會唔會反死隻咖啡

仲有十幾日差唔多 應該上到
25萬卡緊鑽1 1分1分咁加
同分既人都27 28萬戰

到最後過幾日 20萬戰既都上到黎鑽1 到時上大師唔難

諗緊練吸血鬼定黑麥

唔知咁既陣容可唔可以撐到完場呢：黑朱/牛奶，吸血鬼/黑麥，甘草 ，藥草 ，石榴。

烤箱戦隊餅乾人웃
而家有13個人 仲有冇巴打有興趣入

13萬戰水晶1準備上鑽3
有冇公會有位

咪有2個囉

地精工時關注組 有位

入左 我係勁搏

歡迎歡迎

唔夠洗

公會名 光時
主收鑽3以上朋友
目前有十幾個位
2日唔on/每日唔夠3刀就踢
歡迎LM

仲有5個位
公會名：喵星球
戰力8萬以上 休閒玩
每日on 長玩 打龍就ok

有冇公會收留 宜家係個廢會度 要24hrs出黎 希望可以入到頭2%公會
ID：歸投

Ok 我等你邀請

訓左冇睇 咖啡畀人淘汰左未

唔見既

咁公會戰最佳陣容係....？
黑朱、藥草、吸血鬼就一定架啦
仲有2個位放咩好？
寶物又放邊3樣最實用？

有了！thanks

召喚多次3位巴絲 :

GoldenH
C0WinD （情糖妤松敏思瑩）
煎啫餅人 （打狗打全身）

今日大概幾點坐完監? 或者駛唔駛留位?

我見韓仔照放正常國家隊可以打哂全條血
黑朱 咖啡 甘草 藥草 吸血鬼
寶物30攻 -CD 同埋減對面最遠最隻怪防果件藍色弓
手動減防寶物->黑朱&甘草->咖啡&吸血鬼

尋日邀我個個巴打 你個公會full左 有無公會可以收留下我 100000戰力水晶3

【討論】鍵盤玩家分析濃縮跟拿鐵

懶人包
新手及無課至小課玩家：
沒有濃縮咖啡➡抽爆
有濃縮咖啡➡可抽可不抽，沒有急需性
大佬：
直接抽爆

入我地公會？
烤箱戦隊餅乾人웃

打lv6我用吸血餅可以唔死打到夠鐘

糖屋淨係升到lv7係咪都係唔係好夠？

Kick撚咗你

升爆佢

絲打隊型係點？

lihkg2會長有無諗住收下巴打
個排名係咁跌 雖然仲係～1%
但怕捱唔到咁耐

好

想知係咩戰力

黑朱 咖啡 甘草 藥草 吸血

咖啡 甘草開始冇耐就死左
黑朱 藥草 吸血打到最後

今晚考慮用石榴換咖啡

你指成隊？24.5萬

點跟

幫fd搵休閑公會收留
6萬戰 玩左冇耐 會長玩
Id: bulubulubibi

而家pvp國家隊係咩
我見好多黑麥吸血鬼一齊出

巴打仲有冇位
14萬戰鑽3
坐緊移民監，仲有8粒鐘先入到公會
有位可以邀住先
ID:KakaDreamHouse

點啊你又唔覆我

留一位3個鐘後
ID:黑b

入左喇

打咩關先多配料碎片

琴日有位 今日好似full左

不過要求係20萬國家隊

屌撚鳩我 我第一日開始玩嘅話 三十萬都得

巴打你個公會名search 唔到既

你有團未 冇我問一問

唔啦 我入左休閑團 費事雷

我呢d九派唔會同你星龍派有交流

我九星龍

垃圾星龍

真係幾多公會下

真係
所以唔洗超勁都係TOP 1 %

比2萬蚊我地起城?

仲未有香港公會入到top 30
台仔同thai仔都有一個

3am見到湯巴個會係21名
今朝起身就唔見左

依家係50

頂...笑死 真係撚狗,派甘少到底想點

禁個許願樹都多過佢

幾位巴打係到嗎 ? 覆一覆幾點放監?

GoldenH
煎啫餅人 （打狗打全身）
PakTo

唔係我就再招其他夠20萬戰巴打啦

Hi 巴打， 有位入會可以搵我 控隊21萬戰，上季大師3現在鑽2 thx

求邀
ID： 四葉草莓
鑽2
18萬戰up
仲有2個鐘監

大奇蹟日
頭先升配料+9升+12全部都係5下內搞掂
升咗7粒上去

好可以係到留ID

暫時有3個人失蹤咗等緊覆，過咗今晚冇反應我就要搵人

好方便留個ID係條Link到嗎?

如果過咗今晚搵唔到失蹤人口，我都要搵人

然後下次全車磚

中午一開game比人kick左 又要等聽日

不嬲都全磚
177粒磚 33粒指南針

Hi 巴打 已留資料，但我坐緊監聽日先入得會 thx

營運好佛

兩萬夠我強化失敗2次

你比你ID我我加你入去？

咩原因畀人踢

唔知 又係休閒工會 唔會冇上半日就kick咁誇張
可能係做漏任？

好呀 thanks bro
id: 麥維他消化餅碎

除咗3場討伐都冇野好做啦
又係巴哈見到果種過河拆橋公會?

係呢度搵既公會

你係咪3場都冇打

有冇公會10萬戰以下入得架

打曬

休閒會 地精工時關注組
每日on同打公會戰就得
歡迎任何rank同戰力

可以自由加入/比ID我邀你

睇返公會List原來真係有咁多人玩

id: ChinChinTheBest

係咩事

夠30個人一人打哂3次個日就唔比再打
要等第二日

維護完之後總出刀次數係90次長
你個會有人打完退左/比人踢

畀啲掙扎是日完刀，辛苦各位
應該仲有3位成員未入TG
要入嘅可以直接TG@womantangyuan 或者Game嘅公告我都打咗link

尋日見你地上過#21
加油

入到1%就得，反正都第1名同1%都係拎5000石

入左 我仲以為要等24個鐘先入到

我個公會7xx名都有1%

證明好多公會

加左啦巴打

招送禮勤x2 iPhone100

終於有件事似樣，防止d公會不斷收人踢人洗傷

我想食蛋糕 你fd滿左

十七萬戰有血鬼 鑽二
坐完監 有冇公會仲要人
唔想太休閒

ID:TWING98

感謝邀請

1000